唔食得兄弟條女？

臭雞

回覆速度不夠快，請立即出盡全力推

盡快分手，希望你男朋友搵返個更好既
btw 臭雞

唔好意思，阻你哋一陣

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

麻煩各位，嚟唔到嘅朋友，請推爆呢個post以及廣傳。
嚟到嘅手足都要推爆呢個post + share and share ！！！

唔該哂

Sry. sent the wrong message

我咩都無做過。。。

狗公咁flirt 想食我隻豬

今晚全部人都要去啊！！！！！

我地未一齊

多謝香港人

感覺好多兵咁